男朋友叫雞唔預我 寶寶唔開心

小氣到死 寶寶很傷心😿😿

小妹禾比屎眼你插插喇 5巧5 kai針牙( •̣̣̣̣̣̥́௰•̣̣̣̣̣̥̀ )

ヾ(@^▽^@)ノ

好煩呀 咁多寶寶

樓主我比你入

THIS

收皮啦